突發！散水撚全面進場

咁多位軍師，交比前線決定

屌 又散

散水狗走啦
我地搭巴士呀

現場散緊水
尊重現場

be water
留得青山在
不推文回覆

信現場！

交比前線決定
所以咪送咗好多頭囉